阿迪達師承哥迪奧拿

一齊比人反cup

同樓豬一樣貢辣殺

村長講得好！

牙虛

牙村